話說全能到仆街係廢Sir帶領底下有無神魔合一

E排無聲無氣 定係鋼琴技術進步左